［記者入]大家有咩問題想記者幫你問謝Sir

記者們，可唔可以幫我問謝Sir

1) 對於警員濫捕，係好多既片段中都清楚拍攝到市民或示威者係毫無攻擊動作或毫無動作下，都被警員指控襲警，甚至以襲警名義拘捕。
鏡頭下都有咁多呢種情況發生，鏡頭以外既就更加令人擔憂。
請問警方如何評論，跟進及改善濫捕問題？
請問如何避免警員誣衊市民或示威人士？
以上情況是否涉嫌妨礙司法公正？

2）如果警方不評論個別事件，有投訴可以向警察投訴科投訴的話，運動以來，警員多次在行使警權下被要求出示委任證時都拒絕出示，請問如何投訴？
之前警方記者會中，PPRB明確表明警員行使警權或執行職務時，於可行情況下，必須出示委任證。請問點解去到今時今日，警方都仲容許警員不需出示委任證？

記者

記者朋友

要再強調顯地呢種濫捕事件有上升催勢, 警察訴科去投訴一班無證件既生物根本無意義, 只會係你一路投訴, 班狗一路虐打市民

班藍撚樣屍, 唔好同我講咩支持暴徒預咗比人打死,
就算我支持殺人犯都好, 我自身係無罪架, 我理得你要槍斃罪犯定係點, 班警犬都無資格咬我呀, 班狗只係一班犯法唔洗比人拉既罪犯, 屌你老母

無野想問？

過期煙要繼續CHUR爆佢呀

過期TG
721警黑合作 & 北角荃灣黑社會

仲有

布袋彈 / 海綿彈 射擊測試

問呢單 有冇解放軍 yes or no
冇委任証 點証明一個都冇混入
在場指揮官認唔認得邊個打邊個

呢樣同海棉彈 橡膠子彈一定會話跟指引
叫佢show張指引 使用說明書出嚟比大家睇下
唔好再講咩涉及行動細節 dllm